牛市之呢家離全面支爆只差一場石油危機

外貿帶來既美金已不可得
中國每秒都需要消耗美金入口重要資源
而最最重要既資源係石油
所以只要伊朗發生黑天鵝事件
中國既通脹立即就會不可收拾
而伊朗出唔出事呢，完全係控制係美帝手上

係 你岩

樓主確實已經進入八奇領域

美國已經係能源淨出口國

話派12萬美軍去中東果頭

佢冇錯
糧食資源缺一不可

侵對伊朗既政策就係趕狗入窮巷
依家唔俾人狗急跳牆架？

🤫

石油就黎比頁岩油取代 我覺得石油已經變得無咁重要

中國唔係大把美金？

對美國就係

有冇咁啱

樓主百發百中